東涌線沿途各站有狗

荔景閘口

荔景月台

青衣月台朋友都話有 但我經過月台唔見 可能係出面

手足們要小心

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

遊客look 阻閂門用遮擋少少唔好成個人企閘門

今日係正常咁去搭車，由得啲狗企下啦

轉坐巴士入場，建議大家優先選E線車費平啲
上水粉嶺 A43 A43P
大埔 E41 A47X
大圍 E42
沙田 E42 A41
荃灣 E31 E32A
葵芳 E32 A32
屯門 E33 E33P A33 A33X
天水圍 E34A A37
元朗 E34B A36
青衣 E31 E32 A31

罰企